覺唔覺男人既圈子係越來越大，女人圈子係越來越細

講友情
男人既圈子係越來越大，
越識越多朋友，可以拉埋唔識既一齊玩，
越來越多fd

女人圈子係越來越細，
本來一大班人一group
之後就幾個熟啲又form成一細group
再熟啲又form 3人group

同啲女人傾過
佢地會話朋友唔駛多，知心一兩個就夠

係咩
永世單機喎我

我發覺我個黑眼圈越黎越大

唔撚覺

唔喺應該掉返轉咩

朋友真係唔洗多，真心一兩個就夠
反正結左婚，朋友要黎都無用，你覺得你有時間見咩

agger

我都覺得係掉返轉
利申藍巴